想幫部機加ram，ddr3/ddr4一問

依家塊底板係z87-k，支援插四枝ddr3 ram

插緊兩枝ddr3 4gb ram

有意加多枝8gb，但驚買完枝ddr3淘汰得太快

想問應該忍手等換底版果陣先買新ram，定係買ddr3無妨？

枝你老母

上面屌咗我唔屌喇
我係你就快啲say聲sorry

有冇full spec睇睇

真係第一次聽一枝枝ram

支那人

點解唔係條呀你老母